點樣容易識番啲相同Level嘅朋友？

太強勢嘅人/上流人/太出名/太外向嘅人唔敢識，根本兩個世界嘅人，咁點樣先易識啲同自己相同level嘅朋友，會開心好多

發自真心既笑容, 即係積極開朗, 扮出黎係唔得既.